大家點睇今年ust welcome fair

感覺好恐怖
打仗咁 department互踩hall就打交
fm個個俾人chur ocamp
利申:fm

係咁架啦，見慣不怪
唔好話科大，間間u都係咁

原始人學校

啲人凈係r我傾下計留電話號碼，我都想試下俾人chur 係咪因為我第一日去落雨啲人冇咁顛

仲恐怖ga都未黎ar